GFHK，SDGM

行動代號，明既就會明